[懷舊][魔獸世界]Wotlk Club - 聯盟公會 主能夠

魔獸世界係一個RPG角色扮演嘅遊戲，入面分別有兩個陣型，分別係聯盟同部落，咁而我地玩緊嘅80級遊戲版本就係有分戰士、聖騎、死騎、術士、法師、薩滿、德魯伊、牧師、獵人、盜賊。遊戲玩法分PVP同PVE，適合唔同嘅遊戲玩家。PVP就可以係野外地圖打野戰、打戰場、打競技場，而PVE就係瘋狂打副本，解成就之類 。

我地係一班鍾意玩巫妖王版本嘅香港人組成嘅群組，咁我地用嘅聊天軟件係Discord，現時每日平均上線人數係15-18人左右。而我地周不時會組織PVP，而且有一個穩定嘅PVE出團時間

目前我地係聯盟暫時唯一公會，希望召集到玩家一起擔任起伺服器開荒嘅角色，帶領唔同人可以一齊體驗到唔同八十級副本，期待可以在將來齊25人一齊打最後嘅副本 Icc

伺服器介紹：

伺服器分流：眾星之子
收費：全免
陣營：聯盟
經驗倍數：7倍 (專業熟練/金幣為3倍)
外掛：伺服器嚴格監管外掛，一被檢測就會被Ban永久。
延遲：20Ms左右

公會進度：
Naxx 10人 全通
Naxx 25人 (10/14)
Uld 10人 (12/14)
Voa 10人 全通
Voa 25人 (3/4)

暫時公會10人團主力團有固定團員，準備開第二團10人團
公會逢星期六開25人團隊副本

Discord群：

Discord下載：

Wotlk官網：

Windows版本遊戲下載：

Mac版本遊戲下載：

推

推到夠開40人團拎黑熊為止

為 了 聯 盟 ！

推啊

WOW都要玩私服??

因為以前嘅版本比較好玩

依家魔獸簡直係垃圾

職業之間無晒特色

好懷念死騎三天賦都可dd可坦

法師 活體 龍吐 火焰風暴 一定會ot

為 了 聯 盟

為了聯盟

Hi

以前淨係未過25人hard mode巫妖王 淨係想過佢

快啲過黎一齊開荒啦 我地差幾個就開到25人

download緊 玩戰士岩唔岩洗

啱呀 我地缺菜刀職

咁夜未訓阿清 ,, 村屋寬頻要d時間

慢慢黎 我訓先早抖

升到80要幾耐

我自己最快2日半

想問下呢個版本係咪無聲
定係我問題

係你問題